[{"Vacante": "7883", "Centro": "CRA VERO-ALCANADRE ADAHUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Asuntos Propios", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1437168, -0.0094552]}, {"Vacante": "7751", "Centro": "CRA LA LLITERA ALBELDA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.8649478, 0.4606029]}, {"Vacante": "7700", "Centro": "CPI RAM\u00d3N Y CAJAL AYERBE (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.2758672, -0.6878002]}, {"Vacante": "7647", "Centro": "CEIP ALTO ARAG\u00d3N BARBASTRO (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.03146539999999, 0.1325269]}, {"Vacante": "7876", "Centro": "CRA ALTA RIBAGORZA BENASQUE (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.6037423, 0.5225831]}, {"Vacante": "7556", "Centro": "CRA ALTA RIBAGORZA BENASQUE (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Ingl\u00e9s", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Ingl\u00e9s o bien un B2 por ese idioma.", "Coordenadas": [42.6037423, 0.5225831]}, {"Vacante": "8254", "Centro": "CRA ALTA RIBAGORZA BENASQUE (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.6037423, 0.5225831]}, {"Vacante": "8287", "Centro": "CRA CINCA-CINQUETA BIELSA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Reducci\u00f3n de Jornada", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.63321320000001, 0.2181676]}, {"Vacante": "7642", "Centro": "CRA LA CANDELETA FONZ (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Excedencia cuidado familiares (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.0108345, 0.2615711]}, {"Vacante": "8083", "Centro": "CEIP MAR\u00cdA MOLINER FRAGA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Reducci\u00f3n de Jornada", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5254237, 0.3337244]}, {"Vacante": "7726", "Centro": "CEIP MIGUEL SERVET FRAGA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5202713, 0.3318591]}, {"Vacante": "7736", "Centro": "CEIP JOAQU\u00cdN COSTA GRAUS (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.189936, 0.338545]}, {"Vacante": "7488", "Centro": "CEIP ALCORAZ HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio no docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Ingl\u00e9s", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Ingl\u00e9s o bien un B2 por ese idioma.", "Coordenadas": [42.1308648, -0.4173625]}, {"Vacante": "7925", "Centro": "CEIP ALCORAZ HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Reducci\u00f3n de Jornada", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1308648, -0.4173625]}, {"Vacante": "8291", "Centro": "CEIP PEDRO J. RUBIO HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1296322, -0.4079897]}, {"Vacante": "7728", "Centro": "CEIP P\u00cdO XII HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.14196099999999, -0.3965649]}, {"Vacante": "7645", "Centro": "CEIP P\u00cdO XII HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Audici\u00f3n y Lenguaje.", "Coordenadas": [42.14196099999999, -0.3965649]}, {"Vacante": "7681", "Centro": "CEIP SANCHO RAM\u00cdREZ HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1360118, -0.404219]}, {"Vacante": "7963", "Centro": "CEIP SANCHO RAM\u00cdREZ HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1360118, -0.404219]}, {"Vacante": "8206", "Centro": "CRA MONEGROS-HOYA LALUEZA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.8405309, -0.2598623]}, {"Vacante": "7489", "Centro": "CRA MONEGROS NORTE LANAJA (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.7698986, -0.3319792]}, {"Vacante": "7622", "Centro": "CEIP ARAG\u00d3N MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9165754, 0.192798]}, {"Vacante": "7620", "Centro": "CEIP MONZ\u00d3N III MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9009784, 0.1824016]}, {"Vacante": "7731", "Centro": "CEIP PUENTE SARDAS SABI\u00d1ANIGO (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.5026187, -0.3610133]}, {"Vacante": "7690", "Centro": "CEIP SAN JUAN BAUTISTA ZAIDIN (HUESCA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.604806, 0.2660582]}, {"Vacante": "7893", "Centro": "CEIP ROM\u00c1N GARC\u00cdA ALBALATE DEL ARZOBISPO (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.1191579, -0.5099538]}, {"Vacante": "7897", "Centro": "CEIP ROM\u00c1N GARC\u00cdA ALBALATE DEL ARZOBISPO (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.1191579, -0.5099538]}, {"Vacante": "7911", "Centro": "CPEPA R\u00cdO GUADALOPE ALCA\u00d1IZ (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.0519156, -0.1297776]}, {"Vacante": "7968", "Centro": "IES BAJO ARAG\u00d3N ALCA\u00d1IZ (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.0528229, -0.1303772]}, {"Vacante": "8028", "Centro": "CEIP JUAN RAM\u00d3N ALEGRE ANDORRA (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Reducci\u00f3n de Jornada", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [40.9745592, -0.4481836]}, {"Vacante": "7593", "Centro": "CPEPA JILOCA CALAMOCHA (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [40.9173028, -1.299939]}, {"Vacante": "8059", "Centro": "CEIP ASTR\u00d3NOMO ZARZOSO CELLA (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Reducci\u00f3n de Jornada", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [40.4570345, -1.287054]}, {"Vacante": "7885", "Centro": "CRA SOMONTANO-BAJO ARAG\u00d3N MATA DE LOS OLMOS (LA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [40.8661337, -0.5198330999999999]}, {"Vacante": "6284", "Centro": "CRA DE MUNIESA MUNIESA (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Audici\u00f3n y Lenguaje.", "Coordenadas": [41.0327755, -0.811547]}, {"Vacante": "7569", "Centro": "CRA BAJO MART\u00cdN PUEBLA DE HIJAR (LA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.2297995, -0.4408037]}, {"Vacante": "7602", "Centro": "CEIP DE SARRI\u00d3N SARRION (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Excedencia cuidado familiares (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [40.1404096, -0.8103197999999999]}, {"Vacante": "7977", "Centro": "CEIP VICENTE FERRER RAMOS VALDERROBRES (TERUEL)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [40.8733163, 0.1543512]}, {"Vacante": "7504", "Centro": "CEIP ARAG\u00d3N ALAGON (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.7734718, -1.1254531]}, {"Vacante": "7659", "Centro": "CEIP PABLO LUNA ALHAMA DE ARAGON (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Paternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.29690859999999, -1.8939172]}, {"Vacante": "8231", "Centro": "CEIP FLORI\u00c1N REY ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.4759701, -1.3754676]}, {"Vacante": "8258", "Centro": "CEIP NERT\u00d3BRIGA ALMUNIA DE DO\u00d1A GODINA (LA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.472017, -1.370835]}, {"Vacante": "7617", "Centro": "CEIP CAMPO DE BORJA BORJA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.8337231, -1.5341785]}, {"Vacante": "7712", "Centro": "CEIP BALTASAR GRACI\u00c1N CALATAYUD (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Parcial", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.3417544, -1.6414651]}, {"Vacante": "7517", "Centro": "CPEPA MIGUEL HERN\u00c1NDEZ CASETAS (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Paternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.71932899999999, -1.0253731]}, {"Vacante": "8239", "Centro": "CEIP ALEJO LOR\u00c9N ALBAREDA CASPE (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6474339, -0.8861451]}, {"Vacante": "7813", "Centro": "CEIP PILAR BAYONA CUARTE DE HUERVA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5970219, -0.9233382000000001]}, {"Vacante": "7886", "Centro": "CEIP PEDRO S\u00c1NCHEZ CIRUELO DAROCA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.1101674, -1.4217336]}, {"Vacante": "7605", "Centro": "CEIP PEDRO S\u00c1NCHEZ CIRUELO DAROCA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.1101674, -1.4217336]}, {"Vacante": "7760", "Centro": "CEIP RECTOR MAM\u00c9S ESPERAB\u00c9 EJEA DE LOS CABALLEROS (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1265244, -1.1307273]}, {"Vacante": "7589", "Centro": "CEIP GASPAR REMIRO EPILA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5985758, -1.2759215]}, {"Vacante": "7713", "Centro": "CEIP GASPAR REMIRO EPILA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5985758, -1.2759215]}, {"Vacante": "8012", "Centro": "CEIP BENEDICTO XIII ILLUECA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.5390958, -1.6259812]}, {"Vacante": "7552", "Centro": "CRA TRES RIBERAS MALUENDA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.2867863, -1.6171584]}, {"Vacante": "7549", "Centro": "CEIP JUAN PABLO BONET MOVERA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Audici\u00f3n y Lenguaje.", "Coordenadas": [41.6687715, -0.8390367999999999]}, {"Vacante": "7879", "Centro": "CRA B\u00c9CQUER NOVALLAS (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9481593, -1.6934211]}, {"Vacante": "7650", "Centro": "CRA B\u00c9CQUER NOVALLAS (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Ingl\u00e9s", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Ingl\u00e9s o bien un B2 por ese idioma.", "Coordenadas": [41.9481593, -1.6934211]}, {"Vacante": "7985", "Centro": "CRA LUIS BU\u00d1UEL PINSORO (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1332702, -1.3106484]}, {"Vacante": "7657", "Centro": "CEIP MONCAYO TARAZONA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9082954, -1.719409]}, {"Vacante": "7507", "Centro": "CEIP MONTES DEL CASTELLAR TORRES DE BERRELLEN (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.7578331, -1.0666342]}, {"Vacante": "7786", "Centro": "CEIP MIGUEL ARTAZOS TAM\u00c9 UTEBO (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.7102419, -0.9993348000000001]}, {"Vacante": "7943", "Centro": "CEIP MARIANO CASTILLO VILLAMAYOR DE GALLEGO (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Licencia Estudios (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6863203, -0.7683673999999999]}, {"Vacante": "7758", "Centro": "CEIP PINTOR PRADILLA VILLANUEVA DE GALLEGO (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.7702125, -0.8256565]}, {"Vacante": "8285", "Centro": "CEIP RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6256588, -0.8814535]}, {"Vacante": "8247", "Centro": "CEIP ANA MAYAYO ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6546331, -0.9113183]}, {"Vacante": "7583", "Centro": "CEIP CES\u00c1REO ALIERTA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Maternidad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.637649, -0.9048297]}, {"Vacante": "7526", "Centro": "CEIP JULI\u00c1N NIETO TAPIA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Asuntos Propios", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6591618, -0.9437348]}, {"Vacante": "8106", "Centro": "CEIP LA ESTRELLA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6636634, -0.8579721000000001]}, {"Vacante": "8002", "Centro": "CEIP MARCOS FRECH\u00cdN ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Enfermedad", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6437384, -0.8650076]}, {"Vacante": "7535", "Centro": "CEIP RAM\u00d3N S\u00c1INZ DE VARANDA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nVoluntaria", "Causa": "Excedencia cuidado hijos", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.6256588, -0.8814535]}, {"Vacante": "7946", "Centro": "CEIP ZALFONADA ZARAGOZA (ZARAGOZA)", "Especialidad": "PRI - EDUCACI\u00d3N PRIMARIA", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Sustituci\u00f3n\n- Obligaci\u00f3n -\nObligatoria", "Causa": "Otras Sustituciones", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.677026, -0.8775719]}]