[{"Vacante": "2505", "Centro": "CEIP ASUNCI\u00d3N PA\u00d1ART MONTANER AINSA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.41048199999999, 0.1383884]}, {"Vacante": "1720", "Centro": "CRA LA LLITERA ALBELDA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.8649478, 0.4606029]}, {"Vacante": "6326", "Centro": "CEIP JOS\u00c9 MANUEL BLECUA ALCOLEA DE CINCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "M\u00fasica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en M\u00fasica.", "Coordenadas": [41.7212086, 0.1095413]}, {"Vacante": "498", "Centro": "CRA DE ALTORRIC\u00d3N ALTORRICON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Educaci\u00f3n Infantil", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Educaci\u00f3n Infantil.", "Coordenadas": [41.8003586, 0.4124048]}, {"Vacante": "1705", "Centro": "CEIP LA MERCED BARBASTRO (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.033222, 0.1217132]}, {"Vacante": "1696", "Centro": "CEIP PEDRO I BARBASTRO (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.0392038, 0.127244]}, {"Vacante": "6321", "Centro": "CRA ALTA RIBAGORZA BENASQUE (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.6037423, 0.5225831]}, {"Vacante": "446", "Centro": "CRA CINCA-CINQUETA BIELSA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.63321320000001, 0.2181676]}, {"Vacante": "464", "Centro": "CRA EL TR\u00c9BOL BINACED (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.8246324, 0.1997129]}, {"Vacante": "645", "Centro": "CRA LA CANDELETA FONZ (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.0108345, 0.2615711]}, {"Vacante": "992", "Centro": "CEIP MIGUEL SERVET FRAGA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.5202713, 0.3318591]}, {"Vacante": "1832", "Centro": "CEIP MIGUEL SERVET FRAGA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "C1 Ingl\u00e9s\nEducaci\u00f3n f\u00edsica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Educaci\u00f3n F\u00edsica.\nSe requiere titulaci\u00f3n de nivel C1 o superior (INGLES)", "Coordenadas": [41.5202713, 0.3318591]}, {"Vacante": "6343", "Centro": "CEIP SAN JOS\u00c9 DE CALASANZ FRAGA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.5227928, 0.3418659]}, {"Vacante": "534", "Centro": "CEIP ALCORAZ HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1308648, -0.4173625]}, {"Vacante": "808", "Centro": "CEIP P\u00cdO XII HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.14196099999999, -0.3965649]}, {"Vacante": "802", "Centro": "CEIP P\u00cdO XII HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje en aula TEA\nPedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [42.14196099999999, -0.3965649]}, {"Vacante": "505", "Centro": "CEIP PIRINEOS-PYR\u00c9N\u00c9ES HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.1301293, -0.4015361000000001]}, {"Vacante": "772", "Centro": "CEIP SAN VICENTE HUESCA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [42.14159069999999, -0.4075114]}, {"Vacante": "1766", "Centro": "CEE LA ALEGR\u00cdA MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9111878, 0.1825772]}, {"Vacante": "1767", "Centro": "CEE LA ALEGR\u00cdA MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9111878, 0.1825772]}, {"Vacante": "3271", "Centro": "CEE LA ALEGR\u00cdA MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "No tiene", "Perfiles": "No tiene", "Requisitos": "No tiene", "Coordenadas": [41.9111878, 0.1825772]}, {"Vacante": "1628", "Centro": "CEIP JOAQU\u00cdN COSTA MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "Comisi\u00f3n Servicio docente (reserva titular)", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Ingl\u00e9s", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Ingl\u00e9s o bien un B2 por ese idioma.", "Coordenadas": [41.9120637, 0.1930841]}, {"Vacante": "1673", "Centro": "CEIP MONZ\u00d3N III MONZON (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje en aula TEA\nPedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.9009784, 0.1824016]}, {"Vacante": "865", "Centro": "CRA MONTESNEGROS PE\u00d1ALBA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.5017116, -0.0379318]}, {"Vacante": "866", "Centro": "CRA LA SABINA ROBRES (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Pedagog\u00eda terape\u00fatica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Pedagog\u00eda Terape\u00fatica.", "Coordenadas": [41.869964, -0.462401]}, {"Vacante": "6353", "Centro": "CEIP PUENTE SARDAS SABI\u00d1ANIGO (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "Si", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Educaci\u00f3n f\u00edsica", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Educaci\u00f3n F\u00edsica.", "Coordenadas": [42.5026187, -0.3610133]}, {"Vacante": "891", "Centro": "CEIP SAN MIGUEL TAMARITE DE LITERA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Plantilla Definitiva Sin Titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Primaria", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Educaci\u00f3n Primaria.", "Coordenadas": [41.86391829999999, 0.4263687]}, {"Vacante": "6577", "Centro": "IES LA LLITERA TAMARITE DE LITERA (HUESCA)", "Especialidad": "MAESTROS AL - AUDICI\u00d3N Y LENGUAJE", "Jornada": "Completa", "Duraci\u00f3n": "Curso Completo", "Causa": "De Cupo Sin titular", "Itinerante": "No tiene", "Perfilada": "Si", "Perfiles": "Audici\u00f3n y lenguaje", "Requisitos": "Se requiere habilitaci\u00f3n o titulaci\u00f3n habilitante en Audici\u00f3n y Lenguaje.", "Coordenadas": [41.863023, 0.4269631]}]